一人n套神級電影

The shawshank redemption
The green mile
Walter Mitty

THE MIST 都冇？

我的野蠻女友

The mist

頭d

咁撚多套講得曬咩屌

唔講The mist 等如冇睇過戲

我的機械女友

超級學校霸王

godfather
godfather 2
goodfellas
training day
america gangster
there will be blood

catch me of you can

Inception

A Trip To The Moon
玩菲林玩到出神入化應該真係得佢

The Aviator
Schindler's List
Mulholland Drive
Midnight in Paris
Interstellar

Seven

一蚊雞保鑣

Walter Mitty只可以話有意義又搞笑
7.5/10
未上神台

Source code
Inside man
Phone booth
Memento 睇左好撚多次
The prestige
全部都睇左3次以上

高登三寶

羅生門 （幾十年前個套，由日本大導黑澤明執導）

留名

back to future 123
butterfly effect 1

apllo 13

click

潛行空間

GATTACA

Big Fish

Interstellar

有無同好

三寶

我個名

仲有Batman三步曲
Interstellar
Prestige

自己幾中意Momento不過好似上唔到神級

冇喜馬拉亞星=此post已完

shutter island 第一次睇同一日睇左2次

七武士
truman show
godfather i ii
requiem of dream
raging bull
西遊記i ii
beautiful life
12 angry man
ps:不得不提
世紀神片high rise

Her

搭多個one flew over the cuckoo nest

[SHKD-618] 喪服女子大生 つぐないの処女喪失 水谷心音

拍攝手法好正喎

12angry man好撚正 啲對白好神

Fight club

普羅米修斯
暗算

Walter Mitty認真無得輸

球王比利

All Nolan's film

力王
打蛇
山狗
凶榜
伊波拉病毒
買兇拍人

Godfather
Walter Mitty

Taxi Driver

成套戲真係無乜缺點
如果而家翻拍同類型個票房會點丫拿

Perfume